[宗教台] 聖母個處女膜係咪耶穌破？

咁係咪破左自己老母處？

俾大天使破

原來連聖母個處都係假既